一人一樣明知支那製但大陪份連登仔都扮睇唔到照用既產品

iPhone, Android

Android支那製

東江水算唔算

英屬香港製

乜撚嘢陪份

富途牛牛

五毛黑色警報現正生效

邊個係五毛

咁又點呀，你死咗既棺材夠係大陸製啦，你件衫夠made in china 啦，咪著啦笨

乜撚嘢係"大陪份"???

咁14億人幾時衝過台海先

大部分

usb充電線同moon貼

any details or source?
我上github睇android個repository
top contributors sorted by commits全部都係鬼佬嚟
如果sorted by addition先得有個叫qchong係支那人名
好奇邊到睇到支那製

佢應該想講android"手提電話"姐
其實咩牌子會唔係mic

中文字

普通街市買條菜都係支那運過黎

…係，唔知點解上面d人會睇成android系統，咁睇得起支那手機技術

呢個5毛point真係好復古

用mic既野唔代表係支那人
唔通鬼佬用mic野就變左支那人咩

大陸雞

大j 件衞衣